死熱狗入一入嚟

呢篇文章，昨天一早就寫好。不過避免page 太大迴響，所以呢度出算。要𨳒可以𨳒鳩我，同體嘢立場無關

「熱刺，你真是他媽的旁門左道」

由一名阿仙奴球迷談熱刺當然可能被說欠公允， 但是如果你在推特或各搜尋器搜尋"dirty cheat hotspur"，你會發現對熱刺感厭惡的球迷也不只是來自阿仙奴，甚至來自每隊英超隊伍。
在英國，熱刺是一個形容詞。即係，你一講"tottenham hotspur"出黎大家都會笑得出個隻。Urban Dictionary (民間字典)，有不少當地人提到熱刺的Inside joke。睇完，你會會心微笑。

前阿根廷國腳普捷天奴在2014年成為熱刺的教練後，球隊以青春班掛帥，成績也算穩步上揚。看似省靚招牌? 其實也只是表面。一些坊間對熱刺的謬誤，一向都是球迷對他們"美麗的誤會"，筆者想在此拆穿熱刺的西洋鏡。

1) 熱刺真的重視青訓?

他們打正旗號以自家青訓挑戰聯賽，其實一直只是掛羊頭賣狗肉。19歲從米頓凱恩斯加盟的艾里和20歲從葡萄牙球會士砵亭加盟的戴亞，固然是熱刺的加工品；不過跟據英超賽會和歐洲足協對自家青訓的定義，艾里和戴亞也非熱刺的青訓產品。

"The definitions of home-grown players are split into two categories: club trained and association trained.

The definition of club trained is a player who between the ages of 15 and 21 was registered with his current club for three entire seasons. The nationality of the player does not matter."

英超賽會和歐洲足協對球會青訓的定義為，"15-21歲內必需效力該球會多於3個球季"

常規正選11人，其實除了當家射手哈利-簡尼外，根本就沒有球員屬自家青訓。現已是後備的丹尼-路斯，養傷中的雲克斯(其實上半季也只是因傷患潮有機會上陣)，也算是自家青訓。但是，熱刺重視自家青訓一向都是誤解。

正選陣容只得一名自家青訓何來重視? 又如何以自家青訓打正旗號?

2) 熱刺的本土化

普捷天奴曾經向傳媒表示，球隊正為英格蘭培養新血液。但24人的注冊名單中，只有7名英格蘭球員實在怎樣也說不上退動本土化。

今季的常規正選11人，只有4名英格蘭籍球員屬常規正選(分別是查比亞、艾里、戴亞、哈利-簡尼)。

退動本土化，說來冠冕堂皇，但又是否可以持之以恆? 今季的五名收購(巴西右翼盧卡斯-摩拉、哥倫比亞中堅山齊士、阿根廷後衛科爾夫、科特迪瓦右閘奧利亞和西班亞中鋒洛蘭迪)，實力或潛力不用懷疑，但又是否與去年說過的本土化背道而馳?

3) 用黃牌和吹罰次數反映熱刺唔茅

很多熱刺球迷用熱刺的黃紅牌次數和被吹罰的數目來反駁熱刺並非如外界所說般粗野，其實也是得啖笑之舉。因為外界說的不只是熱刺茅，而是加上球證"莫名其妙"的保護。如果兩者均成立的話，那用熱刺的黃紅牌次數和被吹罰的數目來反駁球迷是無意思的。

是否茅，其實用"量化"的方式去解讀本身就很反智，也只是去騙一班沒看熱刺比賽的人。有看熱刺賽事的球迷們，你們都有定時定候看熱刺的比賽，有沒有看到艾里、華湯根和戴亞等人有多少次從後的粗野攔截是被草草了事? 多少次以小動作抽水又被視而不見? 多少次在對方禁區沒被掂到又獲得十二碼?

如果只是對這場球證Moss的執法尺度感懷疑的，筆者極力向大家推薦今季季初2017年8月20日，熱刺對車路士的比賽。比賽中，艾里、施素高、華湯根和戴亞均向車路士施展極危險的攔截，一而再、再而三。當你滿以為熱刺一定食牌不斷的時候，再回看比賽的數據，原來熱刺全場只被吹罰14次，反而車路士有21次。而熱刺全場也"無天理"地只有4面黃牌。一些可以直紅的攔截也被視而不見。

用熱刺的黃紅牌次數和被吹罰的數目來反駁球迷的熱刺球迷，請不要以為球迷的眼睛和分析能力有問題，因為有問題的是你。

說回今場賽事，球迷有多個討論位:

- 熱刺已經有前科，加上比賽中段艾里已經有被發現插水，為何球證不對熱刺的"插水"行為多加防範? 先不論熱刺獲得的第一個12碼是否無越位，但慢鏡所見，利物浦門將卡列奧斯也沒有碰到哈利簡尼的腳，哈利簡尼也明顯有誇大和自己插水搏12碼

- 熱刺獲得的第一個12碼，哈利簡尼在隊友交波的一剎那，是身處於越位位置。即使一秒之後路夫雲有碰到球，但是否理應在路夫雲觸球前比賽便要被吹停? 為何哈利簡尼還會獲得這12碼? 當然，最後卡列奧斯也把12碼救了出來

- 除了艾里和哈利簡尼的插水，最關鍵的是比賽最末斷熱刺翼鋒拉美拿搏得的12碼。慢鏡所見，利物浦中堅雲迪克的腳在未碰到拉美拿的小腿之前，拉美拿已經插定水，雲迪克已經完全收腳只有大腿碰到跌定了的拉美拿。球證初頭沒有理會，卻最後被旁證左右了大局。叫停了比賽並要求球證給熱刺一個12碼

有說，熱刺因有哈利簡尼和艾里兩大英格蘭足球希望，所以分外受到球證的照顧。也可以在英格蘭球壇更有持無恐。

但如果你身為熱刺球迷， 為什麼要支持一隊完全有違體育精神的球隊? 不是盲撐但球隊的所作所為值得你去支持嗎? 不為這支骯髒無恥感到羞愧嗎?

你真的以為那些聽落冠冕堂皇的球會方針是真的? 其實認真一看，便知道甚麼重視青訓和本土球員是曾經欺騙球迷的技倆。

一支骯髒無比，欺騙，衰過過街老鼠的球隊，不只是球隊惹人生厭；如果你還不承認球隊的隊風出現問題，死雞撐飯蓋，叫人"冷靜D、理性D、唔好講粗口"又無辦法反駁但繼續掩耳盜鈴，其實這些厚顏無恥的熱刺球迷一樣令人討厭。

熱刺，當大家以為普捷天奴已經為球隊省靚招牌的背後，其實已經漸漸變成了英超及球壇的一條寄生蟲。成為英超其餘19隊的共同敵人是一件事，但此球風絕不可長

Source:

死熱狗我屌你老母臭閪啊死全族啦撚樣

利狗仲嬲緊牙

係

希望班熱狗坐到1958年既飛機

你見kane唔敢去皇馬就知熱刺有幾大特權啦

無事就豪門 有事就小球會

爆炸死啦

其實篇野都幾bias

Search dirty joke+ 球隊名，好多球隊都有

話熱狗係joke,全部球隊都係joke
我search dirty joke hotspur 都只係search 到呢個網

同埋熱狗有話過自己重視青訓見稱咩？
我剩係知人地強調青春班同帶左好多人入英撚國家隊
話重視青訓既隊隊都係咁講啦，睇成唔成到才姐

仲有熱狗有d 比賽係狼d,但筆者用一場比賽黎以偏蓋全，有d 唔公平
其實要比較熱狗茅唔茅係咪應該用一季比賽去同其他隊比呢？？

15-16對車仔應該紅3件啦

對鏝果場alli kane 都幾茅
不過鏝都有茅
簡單d講熱刺既比賽隻雞吹得好鬆
你話咁做益左邊面

熱狗自己都話要紅, 但當時垃圾球證卡頓保唔肯比紅牌..

印象中熱狗係重用後生英人, 計埋岩岩走左既WALKER, 佢地上年有7個大國腳, 冇一隊夠佢地多啦...

好文分享

成為英超其餘19隊的共同敵人
咁既on9說話都講得出，而家英超咁激烈，有撚邊隊同邊隊仲會有親咩

你隊痢係成為英超其餘19隊的共同笑話就有

死利狗真無撚用 連5弟都贏唔到...

想問下熱狗憑乜撚笑
Btw呢句好柒又駁唔到
如果熱狗黑鳩獌我都會支持熱 獌狗反之亦然

茅廁 無睇波收嗲啦 一場比賽

你睇晒熱刺咁多場波先叫人收嗲啦

你上面咪有個係到

Scum 講熱刺已經唔洗討論啦
茅就我自己都覺得係既
但頭2個都on9
係人都知alli dier 果d 買返黎，隊波都無話以青訓勁自居
寫果條友自己吹出黎？？

我想知頭2點你係邊到聽返黎 你自己鳩up作？
同埋頭2點唔好拎黎講啦 根本隊隊都係咁樣 你試下玩fm 搵1隊可以註冊夠4個自家青訓 8個本土青訓既big 6黎睇下

1. 普巴夠自家青訓啦
講真 宜家big 6有邊隊仲玩青訓 隊隊都金錢足球啦 咁都拎黎講

2.其實計英人 熱刺真係叫多

剩係計正選既話：
曼聯) 迪基亞 華西 鐘斯 史摩寧 楊格 普巴 馬迪 連加特 山齊士 馬斯亞 盧卡古
(唔好拗咩梳爾 華舒福 有正選再講)
車) 古圖奧斯 卡希爾 Azp 基斯甸臣 摩西斯 簡迪 法比/巴卡 阿朗素 夏薩特 柏度 摩拉達
利) 卡列斯/米勞列 佳尼 馬迪普 雲迪克 羅拔臣 軒達臣 安利簡 張伯倫/韋拿杜姆 沙拿 文尼 費明奴
阿) 施治 比爾連 高斯爾尼 梅斯達菲 蒙維爾 薩卡 藍斯 伊禾比 奧斯爾 奧巴美揚
曼城) 艾達臣 獲加 奧達文迪 史東斯 丹尼路 費蘭甸奴 施華 迪布尼 史達寧 辛尼 阿古路

洛里斯 查比亞 艾達韋列特 華湯根 賓戴維斯 迪亞 丹比利 阿里 艾歷臣 孫興民 哈利簡尼

3. 用犯規阻止對手進攻唔可以係戰術部署？犯規多就一定係茅？戰術犯規成日都有架啦 又唔見你話無體育精神 下場對阿仙奴 希望我地球員過左你地之後唔好拉喎 唔好犯規喎 唔係又好茅架喇

討論位：
1. 利物浦門將卡列奧斯也沒有碰到哈利簡尼的腳
根本最尾果下係有掂到右腳 睇唔到係因為你盲左
2. 唔講啦 口都乾 咁都話越既話你唔適合睇波
3. 拉美拿已經插定水
咁都講得出 踢波攝你位根本好正常 只可以話雲迪克唔好彩踢中 (係有接觸 收左腳又點)

有說，熱刺因有哈利簡尼和艾里兩大英格蘭足球希望，所以分外受到球證的照顧。也可以在英格蘭球壇更有持無恐。
咁又唔見你d賀定呀 張伯斯呀 果d爭氣 做英格蘭足球希望？

其實一個阿迷有幾可睇熱刺d波呀 咪又係big 6大戰先睇
睇下平時熱刺d波先再講啦
根本big 6大戰多接觸好正常 次次對big 6犯規就無限放大
咁唔通利記對big 6戰績最好 又頒個英超比佢咩
晒鳩氣啦 不服來辯

皇馬夏季出2億

好嬲牙好嬲牙

原來踢波勁就可以合理地打茅波
亦可以合理地得益
張柏斯100分個堆係廢啊，起碼我地有體育精神啦垃圾
仲講咩big 6邊到重用青訓，起碼其他隊冇大大聲話幫英撚注入新血先啦，
死熱狗一朝得志，語無倫次

大大聲話幫英撚既係media

咁吹雞個個係球證添，係咪乜撚都唔關你地事，你地都係受害者？
戇鳩

今朝你地件lalala先係度玩UFC，幾前年蘇9又咬人又插水，講咩體育精神

茅波都唔認點討論呀死熱畜

佢阿狗

篇文唔係我打...

打柒你班熱狗為民除害啦

呢期反熱反曼=利犬

樓豬勇武

但on9

圍爐啦兄弟

熱曼功夫聯盟vs地球聯合軍

3. 用犯規阻止對手進攻唔可以係戰術部署？犯規多就一定係茅？戰術犯規成日都有架啦 又唔見你話無體育精神 下場對阿仙奴 希望我地球員過左你地之後唔好拉喎 唔好犯規喎 唔係又好茅架喇

笑撚死 戰術犯規洗唔洗下下殺人咁落產 ?
咁都可以合理化熱狗打mma

上場殺人果個係痢狗右閘

睇返1516對轟個場先

痢語言：打狗

講黎講去都係軌果場

睇得一場就無限放大d犯規

咁係咪要38場都係先得
1場仲唔夠 何況都唔止1場喇

仲唔撚夠咩
韓國世界盃都係黑得幾場咋嘛

丹比利對皇馬都茅啦

都未講一開季踢鳩傷紐狗班人
Ali踢鳩kdb
Kane想收丁力山
鳩數都幾場
你班熱狗食撚柒左屎失憶

拳王呀里 歐聯？

歐霸都收過人山

都未撚計熱狗呢幾季黑鳩幾多人
鏝城兩球越位
對屈仔走甩手球

我屌你呀個別例子黎

想知你有幾成功

差d唔記得維頓漢個撚樣又茅又多小動作
打人引人還手再成功紅走人
歐霸既事

你又消滅唔到熱刺
我睇完又無咩感覺

覺得有d對你唔住，話晒咁多字

打狗

迷埋d韓畜個智力係咁上下
就黎服兵役啦

繼續計啦

踢狗

Post埋痢右閘收山腳果張

其實你上年狂燈轟狗個時
我已經想同你講差唔多既野
最後想同你講聲thx 比左咁多歡樂大家

一個有牌一個冇牌

屌 仲以為講熱血公民 出返去先

屌 仲嘈緊

橙

嘰哩咕嚕，又長又略真係睇撚到煩
似足雨果小狗d文

幫你歸納一下，因紅字得出綠字結論

第一點嘥鳩氣啦，你連熱刺有乜青訓有幾多個有料出場都未知啦，講屁😂

第二三點姑且當岩，但結論完全係發神經，不如打1000個x 直接出結論啦

有時真係忍唔住笑

你而家係叫熱fans入黎，就唔係比歡樂大家，係好撚煩
番左日工睇你咁多字，原來係wiki 野，一d秘聞都無

昆下球迷又話唔得，狼死又唔得，咁你即係逼我睇藍波啫

我屌熱個陣比人話係猁，
我屌獌個陣比人話係猁，
我屌軌個陣比人話係鏝，
到底我係邊隊球迷？

爺爺好波！

熱狗版狗仔底褲

一個有牌一個無牌都唔知
著數著到傻撚柒左